減人工去做番份輕鬆少少既工會唔會好on9?

你係咪都要返工！ 緊係揀份人工高

唔會
壽命都抵番哂
講左咩自己參透

唔會 我就是成功例子

唔會
試過減六千轉工
有返d生活

減完有冇20k

應該都有